是日早餐--杜汶澤S1餐

是日早餐

辣殺

個通粉咩來架,

紅波波咁

紅卜卜

免費轉鮮茄腸片湯通粉,正過火腿通好多

火腿通, 成塊火腿免切足料喎

呢度幾錢, 凍飲加幾銀

幾錢?

26.5
凍飲+3蚊好似係

朝朝都食
飲凍綠茶唔使加錢